申jardine intern 討論

做完jardine個immersive test，如果critical reasoning只系average score，系唔系就無希望啦

我都係, 琴日做完。。。ching 最後有無progress到 job sim?